2019 食女指引

2019 乃大豬年
宜食用美極肥婆
食用以肥白為上品 肥黑為中品
食者來年定必財運亨通 心想事成

忌食用排骨精
食用者或會招惹殺身之禍
食用長腿纖瘦者乃大忌 切勿以身示法

砌女應該點砌法？